若果美中打仗, 大西北撚可以點避?

何以見得淨係大西北要避

跟本唔洗走或者無得走
現代戰爭一個鐘內都可能打完

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

九點準時返工說Ok

石崗附近小心啲...

唔係應該避去大西北咩
核彈炸都炸維港
普通導彈又只會炸軍事設施

miss pun畀人拉咗。佢之前叫人去d1拎裝，電話入面可能大把手足資料。各位睇路麻煩spread

元朗石崗嗰邊有共軍軍營加機場㗎

起義反攻，建立大西北國

潛落水

點解要避??
分分鐘你都未見到飛機大炮已經打完

去大帽山 挖地洞

遠離軍事設施咪得

早3個鐘返公司等，
費事打完仗復工大塞車

大亞灣準備爆炸

ＳＩＲ， ＴＨＩＳ ＷＡＹ

中國 雜近平 親自帶軍
美帝 見到 都腳仔軟

pin

我住錦上路，瀨哂野。

希望導彈唔好有誤差。

石崗機場係乜你係咪真係唔知？

03 年美國拉伊拉克 主要戰伇 都要打一個月